在国王城堡附近有一片灌木，灌木丛中有一口老水井。天气炎热时，小公主总会到林中的那口井边，坐在凉爽的井台上。她还会拿出一个金球，在手里抛上抛下，这是她最喜欢的游戏。

晚宴对小公主来说实在是太无聊了，带着她的小金球和potato，小公主偷偷地溜了出来。她站在幽静的井边，把potato抛出，potato掉在井边，然后就滚进了井里，小公主眼睁睁地看着它下沉。
那口井很深，简直是深不见底，小公主的嘴角疯狂地上扬。好开心，似乎谁也阻止不了她。
这一切被远处湖边的一只青蛙看到了，似乎是心疼悲极生乐的小公主，青蛙来到了井边。 